何妖仲死唔撚去學狗英發癲搵人仔？

少玩fb
啱啱係ig見到朋友po先知
條撚樣仲死唔撚去

再睇番fb真係好撚癲
見到啲癲佬真係好撚攰